曼聯史摩寧好能勇武!!

撞到人哋流鼻血

屎波寧守死美斯蘇亞雷斯

唯一防美斯方法

mma

頭先現場d曼聯球迷以為蘇亞雷斯入波係offside不斷慶祝

史摩寧突破足球理論

成功變為自由搏擊理論

if you can't beat them hit them

思路正確

唔怪得知話急不可待想會一會小花
原來咁教訓佢

打到佢爆缸